Thinkpad. X同t系列仲係ibm生產？

定係全部已歸lenovo整？

全部都係李老母牌。
買果陣係全部notebook 業務咁買

樓主坐左幾多年？

cls t60已經last IBM個代
樓主訓左差唔多十年?

樓主你犯咩事坐咁耐

Thinkpad 系列重係由日本大和實驗室設計
Lenovo跟設計做

Ideal pad就狗都唔屌